[魔法師]有冇連登仔破解到呢個魔術？

已知2:01未蓋牌已有3個coins

呢個劉謙都玩過 純手法 俾多少少創意就會解到

即係點呢

即係唔話你知 自己諗

個個魔術你都可以咁答，唔撚該晒你

講唔講都死全家
Show Blocked User - 愛是含鳩撚袋

現場觀眾查實只睇到個投影屏幕，電視睇就只係分鏡，分鏡同投影用剪接電腦特技做定播出嚟就可以。如果現場企佢隔離應該只係睇到佢扮做手勢。
呢家嘢大維高拍輝變走自由神像都係咁玩，實際只係現場工作人員評判扮驚訝搞氣氛。

你咪睇下有冇人答你囉

用下個腦係咪咁大工程

呢個係close-up magic 即係喺你面前玩都得 唔好扮專家ok

呢個我都玩過 純手法 俾多少少創意就會解到

竟然有on9仔以為攤大手板會有人答佢

眼都凸

竟然有on9仔睇唔岀係曲線

台狗係咪真係唔識英文
連32 33都分唔到

佢幾時係我面前玩過？冇乜印象喎。
Between
我都只係講出其中一個可能性啫，我從來冇排除過條友真係識仙術、瞬間轉移、或者掌握亞空間物質傳送技術呢啲其他嘅可能嘅。

知唔知咩叫都得

清識野

竟然有on9仔睇唔出係假膠

留名睇樓上幾個連登仔扮晒真係識變魔術

連登班小學雞分唔到假膠同曲線

望住佢塊黑色布果陣覺得有d怪

變花瓣個到

單身三十年自然就會識

利申未到三十

重點係紅色花瓣，黑色硬幣，黑色花瓣，銀色硬幣

但呢個人手法係我睇過嘅最完美

識睇一定睇留言

人哋嗰啲係手入面多一個銀仔放去一邊
另一邊隻牌連埋銀仔拎起
呢個點做

其實真係魔法黎.但如果d觀眾知道左係魔法唔係魔術,一定會恐慌,所以2:01故意整少少瑕疵令人以為一切都係魔術手法,唔係真實

心水ching阿ching

佢仲逐個coins拎上嚟同你講係實物
咁係咪即係冇拎上手個陣個啲其實係投影
利申：9up 覺得佢好勁

電腦

顏色同厚度都唔同

2:12
硬幣消失都明顯

應該唔關電腦事

張枱好似個mon 佢後期每變一次，張枱會震一次

睇留言係話總共有7個coin
咁即係手法問題

移動銀仔可以係手法，不過最尾冇遮冇掩銀仔變花瓣就覺得似係 CG

前段就好多人玩過， 啲銀突移位就冇見過啦

有牌係度嘅魔術都仲相信
後面冇牌都變到真係唔知點做到
啲銀仲要好撚整齊真係有少少懷疑後面係電腦顯示
利申:劉謙本人

前段係手法 上面講左有人教過

前面唔係手法，係同後面一樣不過扮手法版本

咁係咩

完全唔同劉謙個個

用魔法咪得囉咁簡單

On9 你識閪分呀？

其實係咪張枱有機關？

屌，成班麻瓜係到討論